\poemtitle{Туман}
\settowidth{\versewidth}{Распрощавшийся с метелью,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Повернуть не позабудьте,\\*
  Сёстры, тучи далеки.\\*
  Далеко рекой уснётся\\*
  Новый замок у реки\\!

  Упад\'{а}ют саженц\'{а}ми\\*
  Листья у семи дорог,\\*
  Бубенцами --- леденцами ---\\*
  Так --- никто не одинок.\\!

  Распрощавшийся с метелью,\\*
  Л\'{и}шный, пафосный дурман\\*
  Сквозь туман все мглою кроет,\\*
  Лишь беда, и лишь обман.\\*

  \attrib{$20\frac{29}{XII}07$}
\end{verse}
